我用了一百蚊扮alan walker

淘寶 黑色衛衣+黑色口罩+白色耳機
著個時領帽笠上頭 出街個時隻手長期🤟🏻🤟🏻🤟🏻 有時仲左右fing
勁多人望住我🤟🏻🤟🏻🤟🏻

好型

................

.....................

型撚到

有冇諗過
人地望你係因為你著到咁奇怪戴哂口罩

=.=

做咩姐你

啲女俾你溝晒啦

濕哂

不要再說了

好撚型呀樓主

邊位？

係扮就扮skywalker啦

我屌你老母閪

惡到。。

做乜鳩？

食左藥未？

( Show Blocked User - 門關起的一剎 )

有無圖

我扮anakin

咁型 有無圖比小弟學下嘢